有無人屋企都有個極品細妹

我屋企個件係由我屋企人親手寵成

由細到大都要人就哂佢幫哂佢，嚴重程度係斟杯水都要人幫，讀完書幾年，淨係肯做d短期part time，屋企人又唔使佢俾家用嫁，但我遲一日俾又屌哂鬼嫁啦，因為我做大呀嘛，最撚on9係我老母仲要資助佢車費同幫佢交埋電話費

成家去旅行佢$1都唔撚會出，我老豆叫佢資助$500交通，佢就屌哂鬼(我出哂機票酒店，屋企人俾洗費)，之後就發脾氣話咁我唔去啦，我老豆咪話你唔好去囉，佢又唔撚得呀

20幾歲人仲要老母幫佢執衣櫃執野，因為間屋已經俾佢搞到亂葬岡咁，連食飯開櫃門都就黎成問題，佢叫我老母執下，我老母又好撚順灘會幫佢執仲要笑哂口

食完d野拆完d垃圾永遠就咁放係到等人幫佢執，唔講仲以為屋企無垃圾桶，出完街衫又未換涼又未沖，你老味跳上我張床到玩電話，係呀係我張床，因為佢未換衫呀嘛緊係唔上自己張床啦，真係好撚賤

小學個陣去餐廳食飯，個到d侍應都我地同熟，成日走埋黎同我地傾計，有日我個極品細妹又係到發我呀媽脾氣，個侍應咪又埋黎話佢一兩句囉(唔係惡)佢一野連還飛腿踢落個侍應個肚到，嚇撚親我呀媽，好彩人地無大肚

有日屋企無人，我帶friend上黎屋企，我個friend同我極品細媽都係用三叔電話，所以係佢間房借左條線出廳差電，之後我地出左街(我地無手尾無放番入房，我衰)重點黎啦，打電話俾我，屌哂鬼屌我個friend做乜攞佢條差電線，自己無線嫁，一定係見我個條新d就攞我個條黎用啦xxxxxxx，攞你條線差個電姐，使唔使咁激動

仲有好多好多，話哂由細到大，遲d再講

咁撚小事唔好上嚟呻啦, 我屋企果個 生完個女 一鳩走撚咗去乜柒都唔理 , 夠唔夠極品 ?

肥婆黎？

原本諗著係度屌 但係一睇你地先知自己好幸福

好想狠狠咁教訓佢

小事唔呻得咩

帶你個妹去接受斯巴達式生活

得, 隨便

靚唔靚先靚既等我幫你接收

又有細妹POST
第N屆家姐細妹FF大賽正式開始

咁你咪教好佢囉
屌你做大佬冇黎霸氣

你發一次老脾

以後全家都會聽你話

-完-

有 我細妹又係極品黎

睇完
個細媽又係邊個黎

屌你個妹

係唔係美極細妹

如果將個設定set為: 樓主不是親生..

應該會合理化左

靚女就點都有人埋單既
唔靚既就樓主加油啦

同你細妹一樣污糟無手尾懶
但老母錫啊哥多d
所以哥哥對我無怨言

哇樓主你再唔調教個妹遲早變超級港女

屌你老母唔教就咪生啦

一秒騎劫
btw真係咁誇? 十個月話唔要就唔要咁冷血?

國家欠我一個細妹

本身想講我都好極品 睇完收返 樓主加油

睇完好彩自己係獨子, 你阿妹真係痴撚線

屌 同感 我老豆老母又係偏心個細嘅 咁大個成件廢物咁 懶到出汁 日日死係屋企

細細個你就唔識做人啦

長兄為父

佢做呢啲野嘅時候，你就兜巴煎落去啦，個妹你冇份縱嘅

老母老豆要俾面嘅，妹都俾面？你咪一個錢都唔俾屋企

過年親戚面前咁唱到佢兩老自己面黃

夠膽上我床？一起捉起佢dump出走廊

再直播個妹啲野上IG tag佢

睇佢敢唔敢放肆

依家間屋冇左你唔得定冇左個妹唔得

垃圾樓豬

我認我咸濕
睇撚錯左品嚐細妹

屌你我分唔清自已係自已定係你呀
利申: 中九成

一句野完勝左樓主成篇文

屌我都係情況差唔多,不過果個係我家姐
你講個堆野我家姐幾乎全部做過

以前佢小學中學個陣好撚似有躁狂症咁,一發脾氣就搵屋企d野扔哂佢,又試過專登將屋企d花生油倒哂落地下,跟住我同老豆老母抹撚左成晚

我小六個陣,佢帶左班fd上黎我屋企,跟住唔知事我同佢嘈起上黎,佢就係全部人面前打鳩我,再撕爛我升中申請表,喊到我仆街以為冇左張form會升唔到中學,好彩個陣既小學校長知道情況都補番一張比我

佢d痴撚線行為仲有好撚多,老豆老母成日叫我忍讓下,因為佢痴線乜都做得出,搞到我好大陰影,中學個陣仲見左幾年社工

有時真係嬲到想佢快d死,老豆老母表示想佢炸炸林嫁出現去就算,不過好彩佢近年都正常番少少,雖然間唔中會發下癲

好想做你細妹 係屋企咁樣我應該比人踢左出街

好撚極品

咁似我呀妹既😂

屌下佢就會好d

一拳打醒佢啦

你係咪親生架？

咁似我嘅

見好多人都話我有份寵佢無黎霸氣，其實我有屌都有打，但無用，一個打兩個寵(我打我父母寵)，根本唔夠做，同埋當你長期都發生呢d事成日都嘈慢慢就會攰，就會開始10單裏面就嘈5,6單，同埋一嘈交屋企就唔會理邊個啱定錯，下下叫我讓下佢大家和平相處
妟d打多個wifi事件俾大家睇

咁撚小事唔好上嚟呻啦, 我屋企果個 生完個女 一鳩走撚咗去乜柒都唔理 , 夠唔夠極品 ?[/quote]

大家唔同程度既極品囉 我個d一件就小事姐，幾十件加埋唔好話唔甘

聽到忍讓下呢句真係火，你生佢出黎你無教好佢你要受番係正常，屌你點解連我都要受，關我鬼事，仲要忍讓喎

原來自己都未叫極品

廿幾歲唔係細路妹啦

俾個post佢睇下反省一下
嗱⋯⋯細妹
人有相似 唔係我開post㗎

細妹唔好打我啊

同我細妹完全一樣
我相信佢啲脾氣係造成的
以前細個成日同佢鬧交，成日都要搵呀媽主持公道，佢成日都要做最尾收聲果個，點都要串返人一下轉頭
我應該從來都無聽過佢講一句對唔住
從來都覺得自己岩哂

我已經好耐無同佢傾過計，諗既野完全唔同，傾黎都係嘈交都廢事傾。
媽媽爸爸都懶得理，求奇一句"唔好嘈啦"就算
反正同佢嘈交都哂氣我通常同佢嘈兩句就收聲算

依加同佢同一個空間出現我會有少少壓力
好想避開佢咁
好彩依加同佢分房訓咋
第時我搬左出去既話，有生之年應該無乜特別情況都唔會再見佢

弱智仔 一睇就知你呢種家姐做硬老姑婆

wifi事件:
我同我屋企人平時出門口，屋企無人或者無人用都會熄，費事長期開住，話說極品細妹就瞓到妟就先起先既，咁我就11點出門口番工，咪順手熄左個wifi囉，你橫掂都瞓到黃朝八妟，屌你我搭完𨋢，行左兩步就開轟炸我whatsapp，對話如下

妹: 開番個wifi
我: 我出左門口
妹: 痴線嫁，做乜要熄左佢，唔明點解要熄囉
我: 我點知你起左身，你咪去開番囉
妹: 唔明點解要熄囉
我: 唔用咪熄，用咪開
妹: 痴線，唔明點解要熄囉
我: 你冷靜d啦，你開返佢咪得囉
妹: 咁你番黎開番佢囉on9
我: 咁你等我返黎開番佢囉
妹: on9廢事彩你傻系
我: 唉
妹: 咪扮無辜啦傻系
我: 我都唔知點應你好，熄左個wifi咋嘛，你咪開返囉，咁燥做乜
妹: 收聲啦傻系
我: 冷靜d啦你
妹: 咪叫你收囉

屌打番出黎都好撚燥，俾我d friend睇佢地問你妹係咪有燥狂症 大反應仲以為你成部wifi搬左落街

我都係抱住第時無乜特別都唔好見

關我撚事 莫非你就係極品真身

你屋企到底有幾多人

啲呀妹係咪縱撚慣？

眼見有啲共通點：

1 大果個要比錢比家用 細果個廿歲都可以繼續拎零用
2 可以大大聲屌尻老豆老母 但做大果個唔屌得老豆老母

係我會翻到去都唔撚開比佢
罵鳩佢到喊

你屋企到底有幾多人[/quote]

對唔住囉打錯字
我都要睇你on9老母個po嫁

睇到啲對話都覺得燥
好想大大巴車落去

搵人中出即飛你個妹
佢就知屋企人對佢幾好

利申 唔介意代勞

你細妹有冇男朋友

你細妹正唔正 大唔大波先

睇到啲對話都覺得燥
好想大大巴車落去[/quote]

係呢 我d eq都係咁練番黎

做鍵盤戰士都唔去禁一人個制開wifi

有，但唔知散左未，呢個世界乜人都有嫁啦，實有人做願打個個

下次俾藍tick 佢算

見人見智啦

佢會以為你好恰得下進尺嫁

我同你掉返轉
我有個難頂家姐
小小事都要屌9人

寸

其實未至於唔識教，係唔識教兩件

我睇完深表同情和慰問 類似事件都發生過我身上
利申：細妹性格惡過共產黨 俾雙親寵壞
平時講唔岩會郁手打阿媽

自殺啦你

所以好羡慕人地兩姊妹可以攬頭攬頸

事件都發生過我身上
利申：細妹性格惡過共產黨 俾雙親寵壞
平時講唔岩會郁手打阿媽[/quote]

哇！郁埋手唔撚掂喎

比我會打爆部wifi

[/quote]
比我會打爆部wifi[/quote]

打爆左我用乜

哇！郁埋手唔撚掂喎[/quote]

咁大個人仲可以點教
女仔人家都可以咁脾氣暴躁

完全係你老豆老母on9唔識教女
唯一既解脫方法就係等你細妹嫁出去。

唔好搞亂倫

我家姐細細個放學返到屋企 叫我幫佢除鞋除襪
嫌我老豆老母生左我呢個妹出黎 行行下路成日比佢kick到仆街 同呀媽講 呀媽只會叫我將就下

佢地話怕我自己一個會悶驚我自閉喎
我而家真係好多姿多彩

將就下，真係難聽過粗口

聽日再打埋其他，保證精彩

出完街衫又未換涼又未沖，你老味跳上我張床到玩電話，係呀係我張床，因為佢未換衫呀嘛緊係唔上自己張床啦，真係好撚賤
我呀妹都係 嬲呀

比我會打爆部wifi[/quote]

打爆左我用乜[/quote]

我會拆左佢袋埋出街 再block佢Whatsapp
返到屋企佢鬧你既話
你就屌返佢
首先大喝一聲 我受夠喇！
然後呼喝聲浪大力屌:
上網費水電煤屋租佢全部無份比
比佢用係人情 唔比佢用係道理
再嘈同佢執個喼掉出門口

呢個時間呀爸呀媽一定幫口話一人少句
然後你就要食住個勢屌埋你呀爸呀媽
呢廿幾年就係因為你地寵到佢咁
我過左廿幾年奴隸咁既生活
我都有尊嚴嫁
我唔會再忍
你地自己諗下佢點對我地
佢有無當過我地一家人？
今日有佢無我
你地寧願要個準時比家用既仔
定要個當你地奴隸既女
你地自己揀！

差電線果Part 我家姐都係咁
用人地啲嘢就直接攞黎用
用佢啲嘢就問左都唔比用

我都有個極品家姐，三十幾歲人擺底一仔一女係我屋企住，自己返大陸（老公係蝗），得閒返黎探佢地，但一蚊家用都冇比，但一年去幾次旅行。又唔教好個仔，個仔脾氣勁差，試過發脾氣一野掃我我部MacBook落地。仲有好多事成日麻煩我屋企人

你個妹真係好極品
不過我都唔明熄wifi呢個舉動有咩意義
屋企人成撚日驚個wifi開住會爆炸/有幅射
誇張到連落街買一買野，返到黎都會見到個wifi熄撚左
雖則啪個掣開wifi係好簡單，但成日啪黎啪去咪仲易壞
有時又會唔記得/唔知比人熄撚左，用左電話睇片又食撚哂d data
做埋d無咩意義又麻煩既舉動真心on9

乜鳩野極品細妹，我就真係極品細佬啦，極品捱得，兩個阿哥有精神病加兩老就快過70都仲頂緊

因乜兩個都有
加油，身負重任

正負兩極 天與地喎ching

精神病keep 住食藥會大約同普通人一樣
不過會手震 /多白頭髮
利申我媽係咁 要珍惜孝順
加油啊巴打

好彩我同家姐細佬相處非常融洽

極品細妹here 覺得我吖哥好慘
我以後會生生性性

冇圖我唔知點樣討論

同我表姐完全一樣 27歲人大學畢業又係咩都唔做日日係屋企 要屋企人比錢佢 脾氣又臭 咩食完野垃圾就咁放係度 不過佢屋企有幾層樓 父母話兩句又冇理咁 我啲後輩都廢事開口話佢

係，見到個標題，有感而發
左

我都好想爆
不過我果件極品到一爆隨時比fd知我乜水

就係怕佢長期開住會壞，因為部野好熱

精神病鬧佢又唔係，真係會搞到好燥

生性啦 做受個個真係好慘嫁，明明佢又無做錯d乜但下下都要俾人叫你忍讓下

摸下佢頭笑笑口扮傻仔咪算囉。。。
公主病食軟唔食硬

靚過你就得啦

對出面人態度仲好過對屋企人
老母有幾次比佢激到癲
最輝煌個陣我同佢成年幾無講過野